點解我係連登見到叫散，但現場d手足係咁叫人留低

話一走左 前面就會比人拉晒
爭一個爭好多

咁到底留定走

因為連登睇hkmap
睇到成個包圍網

自咩首？
又沒犯法！
DIU你蘋果日報！

正解

即係堅要走？

走

但連登一吹話走
真係走左好多人
前面既又完全無意欲要走
我地後面和理非走晒 咁前線點？

冷氣軍師往往先救到你地
當局者迷 旁觀者清

要走，太夜唔好戀戰，你地唔會攻得入

問題係留左都唔會攻到入去
水炮車 裝甲車 仲有AR15
而家又變返陣地戰 又變邊6,7月果種打法

因為連登同現實係平行世界

連登次撚次都叫人散水

等比黑警夾囉
和理非佔好多數，走左就得返少量前線

現場決定

唔散咪1鑊熟囉

尖沙咀位置相當危險，留定資料俾人隨時棄裝行街拉

現場d鬼好興叫人留 跟住就有卧底捉人

尖沙咀小心呀

話俾前線知
佢地決定走唔走
你自己就由你決定

Poly咪冇散水

前線麻煩你地即走

唔好為左救poly連你地都拉埋

唔該！即刻撒！！

走 叫埋人走 唔好再打陣地戰

而家現場攻唔入poly，撤好啲

只係換左一班人勸降

同之前叫你出黎自首根本無撚分別

班傻仔校長仲傻更更入去幫警方實行四面楚歌戰法
陪學生被拘捕? 你陪到48個鐘?

返到屋企既都一樣預約被捕

吸收理大教訓，真係唔可以死守

佐敦對上去到旺角都俾人清左

尖沙咀快啲變裝再棄裝走

plzzzzzz!!!!

大家明唔明呀
俾人圍咗又冇能力突圍就死梗架啦
唔好再戀戰啦
人多都攻唔入唔通人少咗反而攻得入咩
成日話而家係戰爭
戰爭需要嘅係當機立斷唔係婆婆媽媽呀

推呀，前線決定，小心有狗叫人死留

要盡快決定，好快可以包死你地

慢慢散

而家人數唔會攻得入poly
唔夠打要即走

掉裝落海好過垃圾桶？冇指紋

唔係要你捉鬼，但必須承認會有鬼叫人留。知就算，唔駛捉。

走 留力
救得埋土手足都要保住陣地手足
已經拉咗唔少...

衝上去叫有gear走先

tst 個位 根本可以包死

呢句話擺明係臥底狗講嘅，目的就係要你戀戰，跟住拉你。你一係走，一係就勸埋前面嘅一齊走，總之目標達到，或者形勢不利就要走，保留有生力量

無裝和理非應該開始散, 有裝嘅自己決定點做

一齊散

走啦

信連登

一有少就走，被捕就咩都做唔到

YES 快啲勸埋其他人走，佢地唔走你點都要走，唔好比臥底狗引誘跟住戀戰

今日攻唔入去poly嫁啦
聽日再諗計啦

走！

我想講啦
如果而家比狗夾 呢條街既人一定比人拉鳩晒
呢度起碼都300-400人
邊條我唔講啦
和理非比人叫走晒 前線去晒頂
咁佢會係前面拉晒d和理非
無和理非support既前線勇武 就會被逐個擊破

我係後面睇得好清楚
唔該傾好策略先

今日比人夾到仆街
屋企張床要人

我係現場 根本無人走

真心係前線
邊q得閒睇連登

岩岩油麻地拉咗60個
再有下個60個係咪你負責

走呀 屌

真係走咁次

咁target做唔做到先 做唔到咪走

要走一齊走 宜家真係唔夠人打
今晚已經拉左好多個

走啦 唔走又想送頭？

有gear

咪on9 大包圍死守陣地有咩意思？

我都係現場 準備走

再拖旺角啲狗會落埋黎包你地，到時實走唔到

走呀

重未學識教訓重要打陣地
和理非散就應該跟住散
Poly有人跟老鼠曾走
淨低嘅已經唔係今日救到
吸取教訓呀大家

酒呀

無點比人夾啦

但夜就要走

點解你地總係唔考慮撤退路線，有時唔係你想走時就走到

而家變裝，真係走唔到的上樓上骨場massage 下

走啦 聽日仲要三罷

報上LIVEMAP叫人走啦 有冇現場哨

夜啦
屋企要人

樓主咁講真心令我諗返721上環，
結果果次就拉左40幾個...

我唔響現場冇資格指揮，
只可以話小心為上

唔走一定送頭 Be water

旺角油麻地都仲可以向左向右走，尖沙咀係海呀！一定要向上走，好易包

堅要

當自己打緊starwar都要睇map架。。。比人包夾到人踩人

叫人留嗰班好似冇人睇哨咁同地圖咁，好似尖東咁，漆咸道敗退準備被人包，大部份人開始走，有人仲大叫停唔好走救poly。我諗出得黎都係梣救，但你拎遮對住子彈放題加包夾，根本冇得打，要認清自己實力，熱血係幫唔到贏嫁

走啊

走啦，散水喇

走啦講真

屋企張床要人呀

次次都係咁架啦
出去到就咪鬼睇連登
睇TG睇哨群 掛住睇連登害死人
個個出哂去 連登淨返唔係冷氣軍師就係鬼
洗撚理咩

走到緊係走
除非唔介意做死士
如果唔走，係入面要繼續文宣
拍片打慘情牌
和理非會明日繼續去百周年
咁樣對面都有機會投降
因為百周年果邊好多商廈
搞到果邊都返唔到工就唔係幾好啦

6月到而家應該明

散要有藝術
最後嗰批到咁上吓要全散
否則逐個逐個走，淨番少數喺度，佢地走唔走都一定出事

散啊

無曬和理非

棄裝，走

夾埋佢走啦

五毛又出現

其實每次一衝 都拉幾個, 你又攻唔入POLY
留既話D人反而唔會走

又到夜晚唔走唔通打通宵呀？

有唔咪走囉
無就繼續留番係入面做戰俘

你用戰俘心態睇自己就無錯

走，唔好戀戰

我無嘢講靜靜哋贏

不要上以下救護車，由紅磡警署開出:
A148
A266
A349

唔散咪好似poly咁囉 玩陣地輸梗 be water先行到今日

前面一定有鬼叫人留
快啲走 今日已經好夠

屋企張床要人啊

出埋SDU根本就係引人中伏，本身好好地be water好成功

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

快d叫人走

目標無非都係攻過poly 如果冇信心攻到嘅(基本上冇咩可能)就撤啦

今晚轉冷返屋企著仲防水風褸再戰

旺角俾狗兩邊包緊啦，快啲走啦

連登多狗

be water

陣地有邊次係贏

留返條命先有得繼續玩 對家梗係想你唔散一網打盡 be water la

走plz

如果好夠人已經走緊唔夠人，聽日再一齊攻喇！唔夠人只會d前線送曬頭！聽日無人仲救乜7！

唔好再逞血氣之勇而送頭好嗎...唉...

吊，佢地有而家唔衝理大就係想用裏面啲手足做餌，引晒所有人出嚟呀

扮和理非走囉

陣地會贏大家今晚就唔會咁忙

唔走 咪拉囉 諗下自己啦

Tst仲有成班輕裝未走

散呀手足
唔好送頭

攻乜春阿 咁大條彌敦道你哋都行唔到
仲話要進攻入poly

當前線condom 好野屌！

走呀
油尖旺成個包圍網set好左

衝一前拉幾個

搵人叫散喇 黑警慢慢會放包圍網

聽連登講71已經收左皮

希望有時大家真係要聽下人講

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

走啦 大圍捕

掉唔掉裝都拉

前線無腦架嘛
大家快D一齊be water, 一江春水向東流, 流到大灣區都繼續be water就岩架啦

無論走唔唔走，都要「一齊」
切勿單獨行動！

拉佢地走

因為連登根本wfc ,全部冷氣軍師

信連仔嘅冷氣軍師

堅要走， 圍緊

好多人被包圍緊 快散

都唔關夜唔夜事，
根本就無可能攻到入去，
武力太唔對等啦…
其實今晚大家都知救到poly係好渺茫
大家出黎都係為左出啖氣

撤!!!!

屌唔講以為你坐喺POLY入面打呢句添
你當開花打生打死果班手足係condom啊？

dllm垃圾散水撚

有邊一次戀戰會贏？be water 對家就頭痕到仆街

輕裝唔怕架, 但盡量唔好一堆企埋一齊, 岩先我收工都拎住個飯袋去左尖咀食飯

聽連登講poly就冇死守啦

走.....

睇下map就知

其實都要盡量拉走

唔走又有咩用 班狗大圍捕 Be water啦

叫你唔好睇咁多連登 睇都要有critical thinking 知唔知呢度有幾多五毛

SDU都黎埋啦

旺角情況好唔樂觀
退咗幾個鐘，拉咗好多人

有理智同無理智分別
係攻得入已經入左好耐
留係度又好有用?
有力都聽日三罷行動

咪住先
你講緊poly定油麻地
Poly 就留
油麻地就走

Poly:
根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

唔好跟校長走, please, it’s a trap.

唔好智障 現場大撚把人mon

先唔講包唔包圍網，點解前線會覺得7,8點最多人個陣都攻唔入半夜三更會攻得入？除左送頭仲有咩作用？

入醫院，大廈啦

信現場手足

比多D資訊佢自己分析啦維有
POLY好多人自願抄牌走, 有百幾人游繩走左, 包括老豆搵仔TEAM
POLY狗力開始包圍油麻地 尖東 紅磡
除非有信心即刻番到屋企, 外區既就走啦

呢D野應該由前線決定，我相信前線自有判斷

唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入
0
0

而家和理非個班就俾人夾到應
今晚都未必過到poly

唔只出啖氣 咁搞一搞班狗都辛苦 記住呢場係消耗戰+心理戰

走啦，今日已經營救左過百poly手足
今日嘅包圍陣地戰無比人拉太多人而又救到手足又走得甩已經好好。請留起自己嘅人頭，勿送。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

旺角狗車衝前拉左好多手足

蓄龍喺旺角坐咗私家van落地拉人

人壘人係意外 唉

真係要走

過左時間點都要收隊，你再勁都沒可能從正門衝入去救人，誘敵深入再圍捕呀

今日真係退化到一個點 火魔燒自己人 燒地下
無限陣地戰 對家衝一次死幾個
be water呢樣野唔知去左邊

又狗車

出得去仲睇連登？

走，Poly 頭先都有手足話要走都走囇
留得底預留到最後

班狗知poly 冇再守嘅價值時，就會去咬救人手足
不必戀戰，唔好增加不必要犧牲

走，來日方長，要有打長期戰嘅决心

今晚話要入poly 唔係開花

已損兵折將，保留實力，今天已喚醒很多人了 !

竟然可以比兩架速龍小巴直過追住屌，連路障都無，花式送頭
火魔扔地扔自己友，狗就一隻都唔中。
仲話救人，返屋企訓算，盡情屌我

曾生係建制派
保唔保你都唔敢講

傻既，上頭落到命令咪又係要陏你

曾生只係形象工程做得好+唔完全係習派
但實際上佢一樣建制外加無權力

佢地有人輪更頂替
點會消耗到呀？

因為連登係軍師專區

收爹啦五毛

唔好戀戰啦

前線清裝清道具 訓左係課室好驚呀出面槍林彈雨

我朋友係POLY入面連跑步都冇力 冇咁多長期戰比你打

幫手執屋

現場唔知整體情況幾惡劣

幾個月前已經講緊啦
香港人真係善忘

拉佢地走啦屌

有得走梗係走，但問題係點樣先唔會比popo捉去坐監....你講個方法比我嘞。你知popo口中嘅“自首”幾伏架啦，佢定罪全部人暴動都得。

sorry，以為你哋講poly內手足，sorry

不戀戰呀
係咪唔記得晒啦？
今次之後重有剩既
唔該每日開一個post標題“不戀戰”
可加埋只打遊擊
全世界維爆佢

和理非唔係condom

走得一個得一個
唔好諗攻 冇可能
諗下點走好過

現場沒人看連登
連登根本係平行時空

慢慢屌 不嬲都平衡時空黎
次次都係得閒既人先會上連登然後俾散水撚叫走哂
唔撚得閒睇嗰啲就會發現越來越少人
然後就俾人包
完

因為連登次次淨係識叫人散水

留啊 唔好信連登我得閒睇係因為係外國
佢地得閒講 通常係冷氣軍師

唔好成日話有鬼啦…
有d手足都真係想救人

今晚發夢落左去
見到好多人好似行街睇風景咁
又唔行中間唔行前
就咁企埋一邊唔知做乜
又見到幾個同條女同個fd喺旁邊嘻嘻嘻
都唔知有乜撚野咁好笑
跟住就有d熱血手足叫返d人落黎行
其實d人明唔明宜家係打緊仗架

幾個月都係咁嫁啦

明知街道四通八達唔好守，繼續陣地
明知D狗有神裝而自己D裝有限，繼續死磨爛蓆
明知會有鬼叫人留底，繼續留
明知D狗打橫黎行，毫無憐憫，仲要比機會人地拉鳩你

同一個問題，繼續loop，五個月喇，肯醒未?
然後又屌：收皮啦冷氣軍師/分化撚/五毛/散水撚/乜乜撚/物物撚

支持前線一切決定

事實係要散水 油麻地死傷慘重

屌係叫入面啲人搵秘道走 然後令出面手足散啊明唔撚明

push

今日係冇得be water
終點得一個

前線 要睇住d狗
冇足夠資訊，又受情緒影響

冷氣軍師 睇住個map，睇住d tg，睇住直播
幫你分析埋

當然，連登有大量5毛係事實

走
快走

真係要叫前線要有走既準備

理大入面既留，岀面救人既撒

tst一帶好多hostel/賓館時鐘，爆間房過一晚先得嘛，等狗退場=走/再攻poly

叫現場手足注意睇狗
諗定後路走

話留低一定係鬼！
講好咗be water 唔好be wall
大家今日已經做得好好，聽日，後日，以後都仲好需要大家，繼續打

拉埋人走唔好戀戰

走呀，鬼先叫你死守等比人收網拘捕